名醫開刀趁病人麻醉 竟在肝臟刻上「自己的名字」

刻在我肝底的名字

好似之前都有人奶過野

充份表現醫生對工作的熱情

Dr. Simon Bramhall, 53, admitted to Birmingham Crown Court that he etched "SB" onto the livers of two transplant patients in 2013 using an argon beam. Argon beam coagulators are commonly used during such operations to stop blood flow and resection organs

17年新聞

到此一遊

SB=傻B

想睇個肝

SHOT撚咗？